[NBA] DeAndre Jordan vs Marc Gasol，邊個比較勁？

兩個都入過一隊 (gasol 15,jordan 16)
又差唔多時間開始打 nba

Marc Gasol起碼識望個廿四秒鐘

Marc gasol = 技術流

DAJ = 跳跳虎 冇左cp3 差好遠

好明顯Marc